SCMP：警隊追緝700「核心」示威者，支援物資者有份

//這個血色夏日份外炎熱，港人向政權全面抗爭，無數人民受傷流血、至少四人自殺死諫，但中港政權不但完全無視香港人民的「四大訴求」，中國阿里巴巴集團《南華早報》昨日（廿日）引述消息稱，香港特區警務處正追緝七百名所謂「核心」示威者，連支援物資者也不放過。

《南早》引述「消息」稱，特區警務處現在對逾七百名「反逃犯條例」示威者作出追緝，其中包括但不限於新城市廣場衝突事件、攻佔立法會事件的參與者。目前被追緝人士多數為廿五歲以下，並被分成兩組，一類是「激進暴力者」，另一類為「物資支援者」；警察現正利用人臉辨識科技認人。

報道亦稱，「和理非」(peaceful, reasonable and non-violent)的示威參與者亦被追緝，因為他們曾於現場傳送物資，例如頭盔、生理鹽水、保鮮膜、眼罩、磚頭、鐵馬等。

特區警務處目前優先追緝被稱為「義士」(martyrs)的核心示威者，下一個目標就是「和理非」群體，「和理非」人士的罪名是「協助與教唆犯罪活動(aiding and abetting criminal activities)」。

翻查資料，現任《南華早報》總編輯譚衛兒(Tammy Tam)在廣東湛江出生長大，於廣州中山大學畢業，譚衛兒與中聯辦人士「情同姊妹」，曾在二零零七至二零一一年間在亞洲電視任新聞總監，在王維基短暫主導亞視期間，由於王維基希望亞視擺脫「中央台」形象，曾嘗試除去譚衛兒而不果。

直至目前，特區警察已在「反送中條例運動」拘捕逾百名人士，這些人士將被起訴非法集結、非法集會、暴動、藏有攻擊性武器、襲警、襲擊致造成身體傷害、普通襲擊、在公眾地方打架、有犯罪或不誠實意圖而取用電腦、披露未經資料使用者同意而取得的個人資料、刑事毀壞、威脅會摧毀或損壞財產或刑事恐嚇等罪。//

協助與教唆犯罪活動？？？咩料呀？
馬雲SCMP嚇鬼？

全民勇武

我真係好撚驚呀dllm

你唔好嚇我呀 我真係好撚驚架

買物資關你班毅進仔撚事翻狗窿度食屎啦無腦閪

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

Red china morning post

洗唔洗起新監倉？ 驚唔夠位

呢個先係重點

和理非拉多啲到時全民勇武

唔覺得法庭會認可呢個方法 除非有明顯特徵
好難証明真係佢黎 疑點利益歸被告
利伸唔識法律

係拉就拉哂出黎D人呀笨 dllm 死黑警

快d拉，唔拉正契弟

驚到仆街

死黑狗，我好驚驚啊

收皮啦瀨共報
好撚驚啊

7萬下嘛?

如果傳物資都拉得

咁現場可以即拉人啦on 9

支援都拉？咁到時10幾萬人去自首囉

捉到就唔會拎出嚟嚇鬼

好驚呀

我想睇下你邊條法例告得入

「我屌你老母咪屌你老母囉，又無辱警罪嘅。」

好撚驚
橫掂都係要坐監
轉職做勇武算

拉 想知公務員收錢再買物資你拉唔拉幕後黑手

好撚驚，衝你咪衝你，打你咪打你，洗唔洗通知聲你班黑狗，黑狗如何對待我地，我地會同樣對待你地

和理非都捉，
無法無天

拉囉

我諗起碼拉幾萬人

大把人放底資源

告得入咪告
佢地最叻拉完返去收電腦屈cp

拉！個個入完冊出黎攞白卡申請公屋綜援
一生搞社運

拉你老母呀

話唔埋你班狗啲老母都有出黎傳物資啦屌

好撚驚啊屌你老母

唔係上庭做證
係搵人出黎再搵證據

支援者閒閒地十萬八萬
睇怕要將啲公屋改曬做監獄先夠用

大埔果晚成班支那狗廢老都有捐物資 快撚d拉啦

戇鳩
驚你呀

好撚驚呀死黑狗 屌你老母

Baby condom 同 Uwants 都搵緊一班為數不少係前線亂用武力打/捉示威者嘅黑狗

又靠嚇 過埋今日又多幾萬人比你追緝

嚇鬼

dllm 白色恐怖？

到時侯和理非變哂勇武

哈哈

唔拉死全家

香討、bb condom點止七百咁少 起碼七萬啦

我都係咁話

屌你老母

今日文匯報講咩？
點解唔順便Post 埋

攬炒巴得閒上水報下平安

真心驚

警察現正利用人臉辨識科技認人

補充多句 嚇鬼呀？你個政府唔聽人民聲音預左有人反你架啦 總之一句 勝者為王

700個，慢慢拉
呢班流亡嘅人越多，d人越唔信你個司法制度

SCMP都係紅底想放風嚇大家

晏啲一百萬人叫我要自首

運物資判什麼罪？支持恐怖活動罪？
香港會驚你地搞白色恐怖？你用什麼罪名入罪？
還是直接未審送中？

政府這樣做，要做好香港被美國瞬間毀滅的準備，一起攬炒。不過香港高官你們放心，以後你們準備生生世世做大灣區的鬼，發達國家不會給你們有入境的機會

和理非都要坐監依家黑警隻手遮天分分鐘比佢地私刑打死 轉職勇武搵幾隻陪葬好似化算啲

已無退路，不如全力一搏

所以越多人出黎合法遊行就越好
拉700個人其實班狗都慘撚到仆街
遊行起碼都20萬人
佢仲唔做到隻狗咁

傳物資都拉姐係逼大家全民勇武

逼到每個人都勇武

我無野講

如果連放低物資都捉，我諗會一大班和理非以後變勇武

拉得晒咩
我就睇你有幾多地方放我地坐

協助與教唆犯罪活動？

傳眼罩係令人唔好被胡椒噴霧所傷，如何談得上叫人犯罪，傳個眼罩，唔等於叫人打差人喎，我想知點入得到罪

政府真正焦土派

快啲拉啦
我好撚驚呀屌你老母

仆街

好撚驚呀DNGH

仆街 原來香港有200萬罪犯

黎拉我啦屌你老母

本末倒置...

700個之後只會愈黎愈多
7000個70000個, 睇你砌班仆街點捉

我好撚驚呀

dklm

驚閪你咩

仲有咩叫核心示威者？即係成日同佢地開拖嗰班？你拉咗又知其他人唔會咁？拉得晒？

告700，又有7000出黎

理撚得佢點講，去硬

物資有咩問題其實
捐下水同食物咁又點？

雷聲大雨點少，垃圾報奶共用英文扮上菜

我真係好撚驚你告唔入

白色恐怖黎成篇無講到一條法例話你犯咩法

傳下野都要拉，我諗唔只要拉700個
幾萬人都有份

好驚呀！！！

試下拉700個
到時直接兩百萬人同政府死過

香港人不嬲受軟唔受硬

越驚越要出

白色恐怖

有創意，唔鍾意

即管做多啲
再搞到無辜平民
分分鐘連佢地支持埋拆狗屋

咪傻喇,佔中果時仲多人出過黎,但實際拉左幾多個同入到罪丫

點捉？

又嚇鬼，再講一次，法國佬咁樣爆完立都冇事，唔係即場被捕打甩機會係極高
我屌你老母，惡意檢控我不單唔撚驚，更加係榮幸之至

根本冇所謂核心
有本事就拉鳩晒所有人

真係弱閪智，拉和理非只會令更多人冇包袱，Sor唔記得呀蛇你地冇腦嫁喎，放低支啤酒啦，要拎黎扮燃燒彈嫁，繼續mon post la

大陸好驚人造反，我相信香港有特別部門和大陸機關24小時監控每個香港警員通訊，出入境，娛樂，借錢，唔係點會咁多警員犯法又查到? 安全屋偷情都知?

Core
究竟有幾老土先會覺得有core

地圖炮

黑警又恐嚇香港人

唔係搵人岀黎再搵證據
係搵人岀黎再老屈／造證據

其實報黎俾大陸，證明自己有做野

靠嚇咩

拉班溫和既人，係咪傻左

佢夠膽告的話

大把人沖入去英美領事館要求庇護

我真係好驚呀

無大台就話核心

咪拉我囉屌到時全家勇武呀

告閪得入咩

佢咪試下拉和理非囉
只會令更多人出黎，更多人變勇武

可能有俄羅斯幫手

俄羅斯捉呢d人最叻 （俄羅斯上次搵到有共官做美國間碟， 篤灰比中共）

好撚驚，驚你拉唔曬，拉10個間接激發出100個潛在義士勇武起黎

班狗咁不孝子，成日推老母出黎比人屌
話唔定真係會拉自己老母

淘寶天貓大手入貨,追埋上大陸先得架

其實好物資黎自淘寶哩個大陸軍火庫

拉囉拉囉 好撚驚呀
民不畏死 何以死畏之

如果係真架，咁將批和理非都升級埋變勇武.....有無腦架

推

和理非都犯法既話
咁你咪拉囉 驚你拉唔哂咋

遲啲圍觀市民都會被追緝

你嚇鬼呀大笨象？

運輸鍊幾條街咁長
果到有幾多人

700個就收皮啦

scmp

人臉辨識認身份 講得出就知得啖笑

使唔使捉埋銀髮族呀

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

同我諗法一樣， 到時有一萬人佢己已經唔知點搞